
2009-08-04t01:40:0z
dunya
ırak ta kürt  arap ara gergin gider amac ortak komisyon kur başbakan nuri el malik önceki gün git kuzey ırak ın dohuk kent ırak devlet başkan celal talabani bölgesel kürt yönetim başkan mesud barzani  diğer kürt yetki yap görüşme sorun çöz  ortak bir komisyon kur karar  komisyon kilitle kerkük mesele  el al  malik barzani  talabani   düzenle ortak bas toplantı tüm ırak halk daha fazla işbirliğ yap  bugün yap toplantı sonra çok daha iyimser  barzani  bölge bir heyet sorun çöz   ı ziyaret ed diye  
